[置頂] 有咩勇武行動早d 做，唔好夜一夜和理非要番屋企先做

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

點解夜晚晚先做 係 勇武派怕累到和理非

和理非，勇武，互補位

第一 警察唔出現 冇目標
第二 都想保護和理非 怕佢哋下次唔敢出黎